另一半相處問題

條女同你未拍拖時，同佢一個男仔fd玩左一次 phone sex，無交換樣，跟住同我拍拖後，佢仲同個男仔keep contact，仲同佢講我地之間既事，唔知其他巴絲接唔接受到？

標準答案啦

想知其他絲打點睇

推

要睇下佢講咩
Keep contact/講你地之間既野都唔係問題 重要既係佢對條仔既態度係點

感情台標準答案啦

佢冇同佢有曖昧說話，普通對話

咁我覺得冇咩問題

或者咁講啦 現階段你都做唔到啲咩 佢冇任何背叛你嘅行為 唔通你要佢斷絕同人聯絡咩 愛你既點都愛你 要出軌既點都會出 如果你要做任何野黎控制佢已經冇意思

咩叫phone sex

收到明白了

又會俾你知玩左一次 phone sex咁 on9 嘅？

有一次見到佢覆機，我咪問邊個，佢自己講

同你咁坦白應該冇野，我選擇相信。

但你會接受到？

對你坦白左應該暫時就冇野既
但keep住有聯絡其實就係當後備囉
（當你地出現問題就仲有人陪下咁）

利申：女。身邊都有咁既女仔朋友
有啲有坦白有啲冇坦白
但都係對個果個男既有1定好感
同男朋友嘈/散左都會搵既後備
（不論個男既有冇女朋友）

咁佢地都幾仆街下， 可唔可以叫做對感情唔認真？

之前嘅野就算啦

好問題⋯
好多原因
佢地總結係：自私（最愛佢地自己）、怕寂寞、有個後備證明自己有市場有吸引力、你對佢唔好可以即刻有仇報等等等等

但佢地又唔係唔愛你，個心度都有你存在

算啦 心有條刺

我係絲
其實佢冇咁愛你
而呢啲你都明只係唔想清醒啫

每個人都有過去既
最重要係依加咩心態去同你1齊啫

其實都過左去，因為散左，依個問題屈我心到好耐

我覺得你有hard feeling就要同佢講
一黎你un住un住自己唔舒服
二黎 俾佢知你點諗 睇佢點取捨